突發!你屋企隻窗要人!!!! 十點鳩嗌。集氣!改變世界!

唔好諗住無用
開頭無人嗌
慢慢越來越多人嗌
路唔係本來有 係大家行出來

人手置頂

推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推佢老母

PISH

黃大仙！東頭邨！下邨！彩虹道！！
等陣俾啲聲我！

元朗 sons of the yeun long

有!!!

鳩嗌行動 正式啟動

聽日去買個大聲公先 Loop住播

抗爭呀嘛
抗爭就梗係要嗌架啦！嗌啦！

一陣相認

我個邊得我一個人嗌，但我照嗌
嗌到有回音

屯門人！唔好令毒撚的我尷尬收場呀

嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌

嗌嗌嗌嗌嗌

深水埗有冇巴打 今晚試嗌

嗌

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

叫!

啊啊啊啊啊啊啊啊快啲一齊嗌啊！飲多幾啖水食粒喉糖潤下喉！

元朗 推

我住果頭得我一間屋

如果有人回應

我會好驚

十點

屙定屎先

呀.呀呀呀呀呀呀呀呀

熄定燈準備！

屯門人加油
唔好輸俾其他區

呀呀呀呀呀呀呀呀~~~~~!!!

光復香港！

要人要人！

時代革命

準備

好多屯門人一陣見

柴灣 聽到 一齊嗌到十點半得唔得

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

嗌爆佢嗌爆佢嗌爆佢

元朗無人嗌呀！！！

嗌啊喂

嗌啊喂

光復香港 時代革命

推
仲有半個鐘

搖滾準備

嗌佢老母

大橋村附近巴絲集氣

好攰

.

都係左右 一齊嗌 嗌埋佢